Hi 淡友（448）

1001左

聽日裂開500歡呼區

淡友448 世世發是也

我養你呀

今晚老美就五舊啦 夜市唔知跟唔跟到

被挾是一種考驗

又出星 咩玩法

其實係升啲咩

聽到扯到濕

好丫

我做乜撚野要平左call呀

升市囉升啲咩呀

屌 我入左267熊 係咪死硬?

開市嗰下都打左啦

又咁近

明日9:30:30 268

其實有時公用股跌咁多 可能其他股爆升

一棍

諗住出十字星 聽日就轉勢跌 入267 又輸

洗唔洗咁high啊, 美期升180點, 期指升300點

miki 升先煩

比30秒大家走熊(有人接既話)

過兩日議息又挾到熊軍仆街冚家剷懷疑人生

贏左經驗

聽日又千升

態軍玩然..

我想嘔血

巴打你係咪-4過左

ME2

我108平左call呀屌

聽日開市冇266我派錢

入咩鬼267 又迫害熊軍

YES,
另外而家put 緊dji 同dax, 坐緊30K 到

真錢?

派幾多先
留名

個市到底做咩膠.....

派幾多 派手美豚put得唔得 唔要錢 只想美豚落地獄

補翻我267熊果d ok?

梗係真

咁搞法會唔會上番265比位沽

所有硬淡結果都係一樣，比人挾到頂位先反手之後係連燈消失

派你落地獄, 美團好快見$100

熊軍支持你

走唔切j 都爆

唔好買267呀痴線佬

一早已經係地獄等緊美豚

信念呀屌你老母

仆街熊左388

但238打靶，希望頂到

267真係痴線 推到四百幾個post 仲咁近過

發夢就有, 而家扯到咁高今晚開市就表演高台跳水

D 人話唔聽

屌夾撚死

一千點內都危啦
仲玩差幾百點既野
好似今日無啦啦挾你幾百點都已經死

輝清 打算比佢夾到幾點

巴打好勇。。。我－1都怕怕了

你咁好信念

信念幾錢
有無拿出售信念
-1-到好無信念

其實我同意 美國佬咁升法真係想死 班大戶想食大茶飯 但唔知幾耐先跌呢........

我plus500 玩
hsi 4:30 就close左market焗過夜, 所以而家升跌可以不理

玩緊外圍, 追番多少
in case 聽日真係夾高開, 我都有D buffer

不過聽日高開既可能性, 我計過, 得0.1%

快d
我要零用錢bb

聽日240, 業績靚到咁

3點前走哂啦， last 個轉出左dignal 但覺得伏伏地無做 之廿後就爆上

牛軍繼續HIGH唔好俾佢停

淨係夾老美, 3傻而家都有D唔賣賬
唔跟升

話夾個d人，9成低位沽

本身256想+1試下
去拎個餐 一返黎已經爆上去
痴線升左200點

點解咁有信心嘅？
我都-1左DJi岩岩

琴日呢個時候低水差不多200啦 有咩好驚，熊過要有信念

根本未到沽位 早沽早享受

25600算唔算

咁未買可以點

264沽都未夾到啦

圓底+ 千升之日+ 橫走range+ 不斷test高位+布神都話牛市開端

=11月直上 280！

等268

我今日先落注，夾多千啦

歐洲嗰邊完全冇想郁嘅跡象

升！

俾瑞字頭食格夾住左

冇咩可能

dji我比人夾緊400

美國佬好恐佈

牛得

DJI痴咗線

日市期貨高位26524

DAX都回
佢仲射緊

我記得你話預咗俾人夾500以上

屌, 原來你又有

自信

無溝牛 屌

屌 其實係咪全部牛軍扮熊軍
係咪得我一個245 - 265吉倉

今晚美國爆升，聽日高開
怕夾買小小美期對沖

夜期又一棍

profit 準備清0........

你都有沽？

老美high過龍啦

老美開市應該會上多波

屌佢DJI 痴撚線,
岩岩果棍上加左注 又被夾

早知加落nasdaq

搵緊位-1

睇來今日可以收工

今晚唔玩？

早二日我由252 開始沽，夾到255 頂唔住走哂

等夜期上返265 x就開始加沽啦

圖爺真係燈到

唔啦，夜晚無咩時間，加上今晚老美開巿一定好亂，避一避先，今日都執番差唔多300蚊美金可以休息下

牛軍唔駛驚可以high喇，愈high愈升

Nasdaq回氣先, DJI最強

無brake

豬曬今朝啲profit

有D千升前果晚

係rsi70以上橫行咁耐

今晚就來料可能

千恩 正恩巴咪fatfat

今晚就千升啦仲似

佢買左咩

今晚千升 聽朝高開1千點 走牆紙 換晒put
完美

我牛熊都有
有咩分別

跟住升多1000

咁仲唔跌屌佢老母
係咪一定要80先跌

今日恆指都大沽空，點都會挾返一口先，最好就夜期造頂

大膽預測,
老美開市前既DH 已見

put未由佢夾下 一隻熊都無

今日冇郁過？

有呀
手多多止蝕又入番

S

燈圖果然好野

聽朝又會同你講有牛係手

開乜都贏

Dji 259 了

真千升

玩然

尾市走晒喇你仲未走咩

痴線嫁

針together

隻牛上個月買

都係開個IG隨時對沖好

你個大戶fd呢

發覺我真無橫財命

千升啦喎

大戶點講

如果我有錢入牛過夜就好

11月咁大波波
有開期指戶口真係會發達
50點止蝕
單住又單邊cls

仲有15個鐘先開市
牛軍咁早就high
好快交返個場俾熊軍

亦都可以瘋狂打中止蝕

道期升緊200點仲唔開party?

啲put又繼續坐

杜仔今晚千升時 訓身put佢 我就唔信升多過一千點 最多恆仔聽朝高開清哂熊後 一定跌返

你又唔開

去一通開個囉

有同感，可能未到10點半已經轉燈

熊軍戰友聽日要止蝕呀

佢好似輸好多
應該聽朝頭條會見到佢

牛熊屌你個HI真係望撚住硬食

遲晒啦

開左無入錢
我cut左條女線唔得閒搞

佢應該過唔到聽日

開期又得 ig又得
打去問吓開到未
快啲入錢

咁我聽日搭巴士翻學了

大户都輸到甩褲

IG 個Demo 倉

如果聽日放完煙花就開始插水 姐係B浪仲要過多輪先

人仔6.9094

真架？

雙列口未補 單日轉向再加掂到下降軌既頂就跌番

點解唔係跌

牛熊?
有無咁癲

因為你入左put

夜期又出三角

因為你個牛b

其實成日話b浪b浪 係咪吹水架

你信就係真㗎喇

讀書好

屌 入左put出聲ma 我跳船先

尊重啦仲笑 人命嚟

仲有圖圖熊左

大戶都會鬼打鬼

有d似 bloomberg fake news個晚

respect pls

雙鬼拍門

睇唔開.

裂口唔一定要補

個個扮熊軍呀

大戶唔玩牛熊

聽朝留意新聞

今日265重熊殺左
有咩驅使大戶又上過去265放生高追牛
我就唔信聽日會大升

你覺得啲人唔會轉熊？

再玩單日轉向都得架 高開引更多牛再一殺而盡

啲大戶真係好鬼陰毒
呢個世界係咪無報應

唉 屌累撚死

幾日無操作都要受傷 幾時先夾完

夜跌番30點

熊軍stand by

準備轉燈

ok即刻+1

波波

燈夠未呀Dllm

消息市 細成交 無得估咁近

明知自己燈就扮牛軍開party啦

你個大戶frd 真係中喎
今日260真係頂住左

都唔知真定假

有 下世先先報 下世佢地投胎去非洲

今日認沽熊證多成交 睇埋今晚牛熊圖先

Jm9

無

Gun 食和牛

不如聽日輸左既去扮呢個角色
成班人一齊扮

老雞 但我屌

奶排骨

開埋post

依家咁點好

Milki快啲升到26000 啦

見到正恩

即刻話自己買左call 對天奸笑就得架喇

正恩巴聽日fatfat

你地推post推得咁快 唔追啦

其實好似好有道理
不過係你講就..

其實我買左牛

嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰

我有熊

又想燈

未掂到 掂50ma咋

姐係高開一秒

肥妹黎左我屋企食飯

係就好

咁樣有冇效

多謝麵麵

9號 中美談判。到時兩個大佬喺g20見面 有無可能解決到貿易戰

呢排咁密

係咪真係咁就救番我d put架啦

290見 好唔好

解決左自己先 ifc 見

9號劉鶴無份

不如聽日直接開290咁唔洗煩

屌你老母

美匯雙頂 港女牛起來

但佢話爆升

聽朝咪知

想問係用SMA 定EMA

非洲啲女正喎

上面咁多蟹貨，真係清到 ?

爆升左

美期好撚勁喎

岩先買完六合彩然後坐個frd車，之後撞車！好彩大家冇傷到。然後搞完一輪，我700 call過夜冇放到！屌

佢無話會回返

聽日數錢

牛軍即管high

有無人可以解釋到點解又爆上

人無事就好

信念巴

1030 free fall ready

因為撚狗
行大型上落市
好似3萬 3萬1果度玩成世

又想玩過山車

淡友榮譽會員表示支持

因為你唔戒牛熊

好彩走左熊 不來未見頂

哇 成個十一咁玩都幾爽

做大佬對家啊屌 個個都做700put

對唔住囉

岩呀
一次失足就打靶

遠牛遠熊兩邊食！

多謝。係Highway 出事，所有野都係五秒內發生，然後睇住撞

深指仲撚狗 日日十字星

咁易咩

大難不死，必有後轆

贏錢借俾你frd整車啦

Highway 照照好wo
車速咁快

其實唔難
牛熊都食撚曬

都要死

一個星期俾人撞左兩次，收錢

叫左你班牛軍咪high架啦
俾人夾緊成300點

出年4月先到期
鬥長命

熊軍

仲有無得上架

長貧難顧 有燕疏cover既 不過真係好邪 臨出發個GPS 壞左

香港揸車要gps?.....

點知啫，我地又唔喺美國

好驚驚 點算好

大戶解釋到

佢急剎再扭駄 最後撞落佢果邊 個車速大概20km左右

大戶連美國都玩埋

強烈懷疑你個大芋係水9我地

忍手 等縮時間值，月中月尾買末日call put

慘慘

我要贏錢呀

唔係香港 我係東岸

必有後福

今日265 見左day閪架喇
牛軍唔好再ff

美國

....咁算命大
外國既highway

係咪真升架
好驚買完先知係呃我

咁早起身

好想再去美國

支持買

其實見成個post都熊應該牛

又玩三角

今日夾到我驚啦

唔早啦 其實本身應該走去訓 唔同佢出去飲咖啡咁就冇事

可唔可以畫出黎抄考下

IG終於搞掂
個小姐係咁笑想點

咁你黎夾下我

細個有機會去美國
我放棄左

其實佢揸好慢 大概85km左右

臨訓飲咖啡

意大利人好似係朝早飲

又要準備胃痛

你都夾緊啦
唔需要我

梗係笑啦
多左咁多傻散
今個月爆撚哂數出三糧

dji升撚夠未屌你

個肚左邊係咩黎
好痛

左手

胃掛 唔知

太餓 冇野食
要俾人中x

唔緊要，妳仲後生，仲有大把時間去

冇問題 我飲完會想訓

好似同平時胃痛嘅感覺唔同

岩岩食完飯咋喔

25903宇宙能量頂

今次大選對侵係好結果定唔好？

我都想我係大戶

而家唔去啦

眼訓就訓嫁啦

腎痛咁得意

通常 d 人一講完乜鬼鑽石頂就即刻穿

宜家大個咪嫁過去

係咪打太多J

尋晚低水200
今晚高水200

無呀
日日早睡早起 唔打j

痴線佬

冇試過
細個出國讀書同屋得閒就隊，臭到仆街

唔好既。施政有制肘

好需要你夾
夾痛d爽d

我想隊女

我都叫我fd走左佢
又唔肯走
成$59買

但仲未deep to 0

我都未試過
我老婆就試過
話會時間變慢
同埋會鳩笑

牙簽屌系好易斷

值得一試

都唔知幾撚時先會上返$60

點解下午要走去打fifa
無橫財命

你再-1咪有得你夾囉

Mayli

會有咩感覺

跪求聽日上267 268

你個熊韱仔

其實我係巨龍。唔好話俾其他人知 你知好喇

當你睇野愈黎愈慢，你就知道...

如果我身邊多壞朋友
我應該都會跟佢地去試

巨龍都冇用啦
英雄無用武之地

我又牛 又熊。彈出又彈入

正恩巴幅圖就話俾知咩感覺（好似係）
同屋話係正既

有既

可以切黎餵狗

High過飲醉，但冇唔舒服嘅感覺

奈奈好波

我d中學同學有幾個販毒坐完出番黎

今日輕鬆40格 好爽
差在無反手熊返落去

準備好第二次千升未

之前有同事會吸毒
但佢地淨係叫我去飲酒
唔叫我去毒p

奈奈 很想要吧

上太空

nk話熊市，幾時先肯跌到啪啪聲，等幾入貨呀

我屋企無養狗 唔洗啦

nk = 又

你就會開啟真實之門

睇住加料

大佬
我確定個市真係濕鳩過你

我發現左D野

十一月你奶撚曬蕉

唉屌
我成日俾個b浪搞到我呢

同同事去都好安全
星期五又去飲
老細已經問定我屋企地址

有劇本

老細

行緊range, 哪有b

老細飲完同你瞓

醉左都要托我番屋企架

我知呀
但你明啦
洗撚曬腦

你諗多左

西班牙奈奈

咁唔通丟低我咩

記得肥佬講咩呀!
要閉門造車!

你確定係得老細？

通常做壞事係拉攏顧客 建立私人關係既一種方式

求解讀
一睇就知係高階淫野

晚上夾死淡友!!!!AGAIN

肥佬時燈時唔燈

我老細 同事 都好好人

夜期又黎

佢基本嘢，方向係今年啱，但係操作錯姐

我大佬都好好人
最鍾意請人食飯

45MIN圖KD線向上..

咁多年黎 選舉之後果日都升

點解有錢唔識執？

我喺街成日聞到有人食囉，臭到死

唔追 唔追
一直升

未上車，夜期又升

Jelly幫我解讀高階淫野

咩街會成日聞到

佢啲食飯要用肉體去交換

短頂270

熊軍聽日收屍喇

希望美團反應細D

其實好多外國番黎香港都會繼續隊
有價有市

扣你五十分

但係咁猖狂咖咩

陪老細

唔出奇

陣味真心勁，成條街都聞到架

係街食喎

高開500全殺 去大C的26600-26800RANGE

好似冇乜牛軍，今日應該乜牛震走晒，得返堆硬淡

你d 蟹走晒未

你班粉腸吖，唔撚好屈

多謝阿公

卷埋當煙仔
唔覺掛

咩呀

邊有屈你

大家唔好屈大佬
我人格擔保大佬

啲人喺街食

咩呀！
有無食過呀，屋企食都會傳到出街喎

佢自己講
食完飯
食左人

咩叫西班牙奈奈

4:30左右叫"晚上夾爆淡友"

係囉。蟹恩唔好屈咁

冇事既
大家都係交流心得者

要睇爺閪
今闈真係收得閪

就係無
可能聞到都唔識分

其實我好羨慕條女
又有飯食 又有仔食

同西班牙烏蠅有冇關係

玉女心經呀

好撚勁咖陣味，一聞就聞到

人地bin 你c 喎... 比d 反應叫兩聲好喎

笑死

好深呀
連你都解讀唔到

呢個又咩黎

好憎隻味

今日急跌個下走唔切 最後淆底蝕左7k走

師公忙完！準備救熊軍！

要問返阿公

聽日放心追牛

呢個你都唔識

全世界都熊就知出事
利申：收集緊put，轉角先熊

我未聞過 其實咩味

又係淫野?

你唔係高升穿270就b咩 咁快收集？唔睇好升穿270？

無人識喎
咩黎到底

似唔似上星期五 準備free fall

求真錢

你到時會報夢俾我架可
我上次有聽你個夢講啲野呀

無人解讀到
大佬Lv max

配圖正確✅

呢到啲清突然咁pure

點解我識架

唉，放工衰多手入咗隻66115

布布我好掛住你啊
岩岩開左期指戶口準備我既第一次

唔識形容
試過聞到人食，我望住佢，佢又望住我

破處通常都贏

係見血

難聞過雪茄？

即場處決!

因為你成日睇電視

Level 99

我都想破

一齊訓 報夢會唔會易d?

臭過雪加好多

我咁靚仔

我第一次都贏
口震左半個鐘
手震左成個鐘
驚左四個鐘
諗番都好驚

雪茄臭嘅咩

係時候高開500,收夠高開之的貨未 ...

牛到佢反手就熊

最緊要轉身快
識唔識野架

一齊訓洗鬼報夢咩

聽日大爆升 我真係好開心

插住線傳輸速度快好多

我覺得臭
以前做賭場 有啲客好鍾意食 我係房聞到好臭

我借我條光纖俾你用

講呢啲

仲幼過牙籤

Free fall 👍🏻

小提示

做廳PR

姐係2幻7 見頂

牛熊都有燈
點買

平開

其實咪同茶水阿姐差唔多

我覺得好快又可以bin 多你一次c

2幻8 而家牛三咩

呢個係12月嘛
先升到頂再玩完
痴線劇本已出

媽 我上左鏡呀

咁我夜晚係咪唔買得

咩鏡？

佢呢個半標講左成幾個月
仲知就升浪叫人SH淡倉
跌浪就SH好倉

我見到張cap圖有我個名

靚女

有阿姨做架囉
有個同事4張幾 又肥又矮

唔係點陰死我地

個市好CHOK 沒咩肉食

跟唔撚足咩屌

轉完倉了

1分圖3底

衰一次咋喎

老豬扒黎襯托您

姐係跌?

你又走左鬼？

屌你老母岩岩有客上舖頭買野
喺門口都聞到佢陣萬年煙鏟味 幾撚想閘刻趕走佢唔做佢生意

升得

吉倉 聽朝要捱貴牛？

底會跌?

平牛任買

底同三角都唔識分 點搞呀

我玩自動TRADE的.9吹ONLY

打和啦，super

入左真錢未呀

識你得唔得

so9sad.....

有料

兩支燭就當一個底...
你個底應該會薄過處女膜

教埋我,唔識睇圖

紅紅綠唔係3條咩

我都唔識

條3分鐘bb仲窄過我個屎眼

牙籤

等緊鏟漿巴帶領我地鏟漿

星期五聽錢錢錢就得

好悶呀
今晚係咪都要早啲訓

新野仲試緊,唔輸都WIN得唔太少..

有無新牛出呀 聽日？

去扑野 2個鐘後番黎岩岩好開市

同布神一樣

今日開第一注熊，仲有小量Call 過

DJI 一樣夾緊400點

Dji 就頂唔順，布神有冇咩高見Dji

勁

用咩網架？

你就好啦
又有得扑野

聽日再試265
美臀再試$63

tradingview 1分圖,用黎都OK GE ..自用GE一WEEK有500-1000點食

tradingview

千升呀

你都可以

有得set indicator自動買賣？

我無你咁犀利呀嘛

唔該巴打

今晚安心訓lu

勁wo 網上有教學？ 難嗎？

call我

有PROGRAM祗唔難..都係要+咩CODE唔REPAINT.同佢本身提供左的方法去寫..STC....BOLIING

到時漿巴一日幫襯我十次ok?

大家仲有冇收息股

做馬伕

想買
幾時可以買

仲有

等見底月供算

布神依排有咩指示

點解d股升返咁多嘅咁

我個劇本仲要係區間多一個星期

無了

即係要上267了

上次幅圖？

排

9:30前可唔可以開逃生門比我隻266熊走呀

9:20 自動逃生

雙殺

驚閪咩,美股市都未開，你估跌梗架

出晒D牛先有機會沖去24XXX

有咁易分咩？

今晚dow就 0.618 大家識做啦

熊得
9號中美談判 唔驚挾？

撚左3日狗 天日要分勝負了

269 牛五了

道指喎

道指再上269牛三WO

我有

外國傳媒報道，白宮發言人桑德斯表示，美國總統特朗普將於香港時間周四(11月8日)凌晨00時30分舉行新聞發布會，即數小時後。

市場預計除了總結國會中期選舉外，亦可能會提及包括經濟、貿易等問題。

轉貼自money18

外賣仔大家跳船未

Dji free fall

未，1m牛過夜中

9號唔是貿易談判啊

係咩 唔通我睇錯 咁係咩

屎忽你又啱

G

中美安全對話

牛軍high唔high, 聽日仲有機會高開100點， 過埋今晚就唔敢講

咩國防對話 好似係 總之無劉學

DJI

跌了跌了
熊軍
我地靜靜雞high

唔好咁揚

噓

牛軍high high high
熊軍jump jump jump

唔想輸錢
點先消失到D FAKE波

技術性回左100點者，牛軍唔使劣

面神你熄app一排ok? 低調啲

不如出少句聲

布神一提 dij 就插。。

神喻

逢跌加倉 收到

我有，做咩事

披住熊皮既牛

收爹啦

你地唔好咁癡線啦

個個都話free fall free fall，升撚到彭彭聲，free條7呀，我又見唔到喎

倒轉既free fal呀

牛軍又數錢

係

美股今晚重上260

麵神頭先一出聲話跌
夜期即刻升番

同琴晚夜期一樣，不過掉轉方向

星期五275

+10

+85

又比位熊軍悔改 宜家有位快牛

+500

+99 想問煙仔受唔受架

買煙賠煙咋喎

可唔可以借個劇本嚟睇吓

大你+200

我都想借

布神有咩劇本

-1完去左打rdr2 比熊咬死左有咩啟示

布神:用你J圖交換？

師公twitter

fake news

我電腦大把相

有圖有真相

睇左，好正

講咩？

借黎睇下

真相重要咩

係架

即係升定跌呀

睇佢講咩

可唔可以翻譯

我英文差
睇完都唔知佢講咩

I mean news conference

我都唔識英文

唔知有無直播

我都冇睇新聞
點知邊啲係真邊啲係假

two words .....fake news

即係其實共和拎晒兩院先係真

正

共和全取兩院

見到奈奈有張相 擺對波上枱

見佢立即發功

陣間侵侵記者會如果講好野就升
講差野就跌
賭大細

應該講好野啦
班春江鴨屌

好緊張
唔想針呀

今晚策略
敵不動……我不動
敵動……我.....

我得o的put就冇咩所謂

點會冇啊
its all about money

Me too
Put only
But don’t wanna jump

期貨咪夜期囉

999010

你買咩-1

心諗 做咩定左格
原來仲未開市

1030

好驚一開市夜期嘔番哂出黎

我唔知有無
我用investing睇
有嘅話聲我知

之前話中期選後股市100%做好
我諗走唔出呢個規律

費電子周報《RiskHedge Report》主編、RiskHedge專業基金經理和首席分析師Stephen McBride指出，雖然目前正路結果是民主黨會重奪眾議院控制權，令市場人士普遍認為股市將難以飆升，因總統特朗普推出政策時不再像以往般順利，但投資者不要將政治與投資混合，正如「股神」巴菲特經常說：「如果你將政治混合在投資裏，你將會犯下大錯。」

他表示，若以史為鑑，投資者絕對不應為任何選舉結果而感到憂慮。自1946年以來、即72年，美國曾進行過18次中期選舉，「每次」完結後的12個月美股都是升市，即從未出錯！他再重申，是18次之後都有18次升市，而且不論結果如何，回報更平均高達17%，若是以選舉前的低位計(例如今次低位是10月)，未來12個月平均回報更達32%。

殺上去易d喎

佢地唔係用「年」做單位講中期完100%升咩

針得

用年做單位咪埋眼抽幾年都升

即係升？

即係美股要升12個月呀

沖呀,破新高

S&P500黎

都係老美

又破頂

家陣熊都ON9..D牛證咁遠...學沈大C係26600-26800先+沽

牛軍咁快high完

針前要high

熟悉嘅布布返曬嚟啦

牛熊圖

ig燈已轉

青姐屌9李小加 屌米

我地要破地獄

美股上260 得唔得

破前頂27000

無人講嘢

頭肩底左？

上緊啦

針哂

睇黎布布已經落左重注，希望明天比位我入場

睇黎下午急跌 係呃鳩人

引熊

香港大戶 世上最賤

dji 25850 -0.25 擺下

呢句真
左手交右手 推上推落

好眼訓
睇多陣要訓覺

你一陣又3點起身

但醫生叫我11點前訓

妹上 唔通真係轉勢

這只是打出黎睇佢D交易結果ONLY,唔係用--

有冇人炒大麻股

gun

好chok

Sqqq比人夾緊300點 真係人都癲

Dji 已掂到MA50, 如果今日企穩左...

聽日裂口上500點不是夢

Demo 玩下

圓頂?

Demo大戶

隻外賣仔

夾緊200點，頭都暈

沽到佢落地獄

納指7092.4 -1 玩最細試試

300點 即係0.3？

出事

無力了 今晚千跌

三分鐘過百點

點解夜期反而暴跌

等下喇

升四百先2千 擺下唔怕

這就是傳說中的高台跳水？

demo 沽一千張小注玩下

屌 我demo都冇咁多錢

大戶

牛軍可以交返個場出黎啦

我有一千萬美金

屌 上26900啦道指 牛市未完！！！！

一個鐘汁一百點一棍比返哂佢
屌

0.618咁易穿咩

匯豐銀行一千萬本票

港女自Dive

屌穿佢

7073平

布布

一陣老美回多40

港女就倒跌

可唔可以10x speed

夜期個劇本同尋晚一撚樣

肯定冇外賣仔份
就算帶外賣仔份 都冇外賣仔隻輪既份

出事喇

牛軍唔洗劣，ig仲有大約50點升幅

點解要刺激我

股照跌 輪照升

開始睇淡？

你地想我走咪出聲囉

做咩老美升200, 期都插番轉頭

中左 平完張-1升返晒

一掂即落
美女今晚唔知落唔落到地獄

睇師公了 勁假升 夜期又升
熊軍high乜

叫我?

無事啦，升返啦

睇師公一陣發言
會唔會插多棍
佢把口都講唔出咩好野

形態打亂左 個支針好毒

已經手持一百手外賣仔，可唔可以唔再升

好 輪唔升👌

沽多5萬張道期

係 同埋夜期 老美出signal D時間差好遠 今晚最好唔好多手

收山棍

再沽5000張期指等佢永不翻身

Call輪唔升ok?

師公夜晚講野通常係利好....

跟左碌大陰燭沽trytry

沽到佢永不翻身

隨時2個字內轉燈

1棍

牛軍又輸

呢D急插棍..散水最快

263?

唔洗驚，ig牛軍大約仲有30點profit

無睇恒睇 玩緊道指

紫巴今日又執幾多

沽撚死你

狂跟美股CHOCK 吊

如果係真錢你話幾好 成百萬港幣

今日比人夾佐$5000
屌佢老母

朝早嬴1000
下午輸返5000

可能想逼我加入外賣仔行列，去美豚做pt對沖

成班demo大戶

支持

又追返2000

26220 +1

我以為係真

呢輪你羊埋羊埋何止呢個數

你d牛好近？

真錢嫁 岩先玩$20納指好撚驚 好彩win

你又啱

Gun 間中偷食吓搵返一兩餐

你都有啦

聽日平開，super

外賣仔得輪

睇定d 先 好似好難沽

納dee大大棍

話左0.618唔易破 執到錢既朋友恭喜

有神快拜

尋晚做好倉又唔見咁有力

跟左-2 幾時食好

唔洗京，ig仲有百幾點
聽日牛仔一定fatfat

謝布神! 差小小就回本!!

狂+1

最少都睇補裂口

又燈

發達喇

點解道指而家先去番開市位, 但ig 華爾街跌過10 點半個陣咁多既?

同我彈返上去 26300

其實做咩呢時候會咁堅決睇升
Mon左呢個topic幾日好多牛軍

沈大C話今個月CRAZY CHOCK市

恭喜麵神破燈

跌得咁快 未買put啊

見唔見有個裂口

低調啦

沖呀26300

好事嚟喎

大家咁話

麵神圖爺有料

好友死守258

10次點都會中一次

難離難捨 整翻個goodbye kiss先姐

張-1就嚟返家鄉

布神幾時用真錢玩

棍上棍落

今晚納dee好強，做咩姐

Put左納dee 點搞

呢幾日都強到嘔....

用緊啦，不過係YM

SQQQ$12.99，有位入

納dee好難put

咩係ym

好似好硬補唔到裂口

1:00前同我沖上26300